想問下今日m記大排廷蓆係咩玩法？

藍店爆買日？
自稱黃既 你今日去買m記 我屌曬你地老母呀

佢地會話 真係好難戒 冇代替品乜乜柒柒架啦

窮撚恩物？屌你老母黃店冇得食呀？

有黃店平過m記？
食夠人血饅頭未